我大佬喺日本搞大咗條女，佢姓譚，求霸氣名

如題

譚詠麟

譚鄭月娥

譚育嬰

譚仔三哥雲南米線

譚侵侵

譚霸氣
譚.初四

譚上頸

譚 冠

譚肉鷹

陳小明

譚仔

譚兆民

譚道德

譚家濠

譚濠雨

譚真一

譚戀愛

譚滔
Toe Tam

譚霸

譚澤明

譚罐

條女日本人？

生個弱智既

譚日出
呢個細路喺日本中出得來的

譚李麗芬

譚虎穴
嫁比姓龍嘅就龍譚虎穴

譚加藤鷹

譚中學生是否應該譚戀愛

譚河融二

以為你大佬係歌神張學友
btw, 譚何容易

巴打

譚月日

清水鹿舞

譚搞大

譚荷容二

譚仔阿姐

譚澤明步
譚水健

譚蘿蔔

譚競徽

譚情

譚島條野

譚何容兒

譚盜德

譚凱琪

譚天雪地

吉川春代

譚媽歌池

潭中出

譚何容二

譚冠

屌你 人地都話係日本生 俾返少少日本feel
btw 譚河嵱二

譚勇豪

譚日本

譚仔啊姐

譚不切房

譚選擇

譚憤怒

譚譚美四浩志未

譚青少年應否談戀愛

譚 太郎

慈雲山24K金

譚一心

譚村拓哉

譚荷蓉義

譚馬麻

譚老豆

譚霸雄(日文讀"霸王")

"譚華雄"都有得諗，應該讀hanaou

譚談情

┌○┐
｜戇｜
｜鳩｜
｜仔｜
｜證｜ﾊ,,ﾊ
｜明｜ﾟωﾟ )
｜書｜ ／/
└○┘ (⌒)
し⌒“

譚天皇

譚蔘

譚河 容二

譚水健

譚吐

譚肇峯生

譚多野結衣

譚何容易

譚罐痾屎

譚惠珠子

譚譚

譚穎璘

譚尚鏡

譚言覃

譚你老母